有冇人知會員 基道中學 去咗邊

知
我老死嚟

好似幾個月冇見了
好掛住佢

改左名

基道中學既合格率死咗圖

佢比基道中學逼害
無事嘅話就上水報平安啦

返左青山啦

點

差啲唔記得呢條友

之前好威架